決定由今日開始一見到左膠就屌鳩佢racist屌到佢地懷疑人生

乜柒都racist?
我就係玩串個BLM party
話亞洲人計數叻？racist!
亞洲人內向？racist!
亞洲人奉公守法？racist!
左膠一提及任何核板印象就屌撚柒佢racist

叫asian做asian？
Racist

只有人類
乜撚野亞洲人，白人，黑人
用呢d名都係種族主義野

Asians準備好你張race card未？
唔好再沉默
一齊學黑鬼玩race card

冇錯
只有humankind
咩Caucasian Asian African Latino全撚部都係racist
左膠靚女白人唔俾其他人屌就係racist係白人優越有white privilege

情境一
白人: Can you help with my math homework?
亞洲人: OMG did you just assume I’m good at math? That’s racist!

樓主你可以去望下牙侵個twitter 每個post下面留言d 人
比你吊到下世都吊完

Show me your tits you privileged white bitch

拎住張種族卡就可以通行無阻

白人左膠：

情境二
白人左膠女:You’re such a nice guy, but...
亞洲人: 派好人卡？That’s racist!

咩humankind呀，你係咪性別歧視呀
hupeoplekind 呀唔該

第時我係咪可以 command d鬼仔除褲

美國唔係用華人做開荒整鐵路冇今時今日
要佢地跪喺度幫你洗腳贖罪

含埋撚應該都ok

racist

聽咗咁耐係時候學下用

係咪急不及待想要玩呢

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

都係地球人